大家食幾多隻檸檬先會放棄?

我知有時你好忙, 約你被派檸檬都預佐,
但如果一個人真係有小小好感, 就算o個日唔得閒出, 都會比個期出來,
然而自己一直有意無意忽略呢樣野.......
每次你約我, 我又會唔記得之前食過無數次檸檬,
有時o個日唔得閒, 都會諗辦法令到自己得閒可以應約,
然後又再重覆食檸檬...

但我食夠啦, 由這一分鐘開始計起春風秋雨間,

我決定唔會再主動以任何形式搵你,
如果你主動搵我, 我都會禮貌地回應,
但唔會再好似以前咁熱情, 同埋覆得咁快了,
如果你主動約我, 我得閒都會出, 以普通朋友心態,
但唔會再盡一切辦法去應約了, 其實我並唔係你想像中咁得閒,

攢夠了失望的人自然會放手。

I agree with you

係, 我賤, 賤在太認真, 太上心。
換住約其他朋友, 一個唔得閒就第二個, 完全唔介意。
聽日開始唔會了。

人地冇諗到你好得閒，唔中意你咪唔出黎，就係咁簡單
人地都咁明顯拒絕你啦，每次都要諗點拒絕人你估佢好開心咩，仲覺得自己唔放棄好真心
失乜鳩望呀，你想就唔比人唔想

唔想咪直接話唔想囉，約好又唔出好好玩咩

有時真係寧願直接D, 唔好用埋D當你係FD 唔想太直接之類做藉口....

識咗幾耐就鐘意人？

3個月到, 一個月KEEP住出來2,3次
每次出來都好自然, 大家feel到幾開心, 間中deadair都唔會有任何尷尬,
可能只係我認為

已經成日冇主動搵佢, 但佢主動搵佐我兩次........
好想冷淡咁回或者已讀, 但做唔出
可唔可以放過我